「文宣升級」巴士流動大字報

※讀者投稿 ※
【連儂巴士】
低成本高效益宣傳流動文宣

其實好耐之前就有人提出過
連登見巴士講起，再補幾點建議

1) 搵條長途/行旺區民居嘅路線，務求係被撕之前比更多人睇到
2) 文宣要簡單，途人睇到嘅時間唔會長
3) 唔一定要繁忙時間，中午呢啲時間少人搭車，反而係途中被撕嘅機會好低
4) 小心身份曝光，好多巴士有cctv，周圍亦會有藍絲，自行衡量要唔要帶口罩，同埋痴完就落車定係繼續坐
5) 痴車頭司機cctv會無咁覺眼; 痴車窗邊就比途人睇; 痴後面玻璃就可以比啲司機睇
6) 唔一定要痴，可以搭車時用手禁住，落車帶走，咁就唔怕被撕/清潔問題

1 0 2 0 尖 嘴 見

推

有fd一齊去整會更好

走出連儂牆
巴士流動文宣

手足小心車入面藍絲打人

代轉

大家整嘅時候留意返上面嘅要點

勁，有得攪

push

幫推

西利

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

文宣做得好! 抵讚!

好波

10月20日 尖沙咀見

好波

Ok u win

幫你推爆佢

巴士
叮叮
都得

點解無人推

既然痴巴士 不如痴埋黨鐵啦 好似仲難發現

推！！！
得番一日 大佬 點解你唔早幾日講？

最強文宣

721
831
新屋嶺
anti chinazi

pish

Push

醒

Boris bus

強！十月二十見！

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

OP 真係實行

正

困獸鬥，盡情神獸
諗起都爽

強

感覺有用過連儂牆，尤其搭去市區既車

推到多d人幫手，又唔犯法

幫推下

推`

推⋯⋯唔到

勁

掂喎

依招高汁

藍絲坐樓下多

邊度有得印咁大張紙？

之前話整既連儂黨鐵呢

貼下層好睇啲，雖然上層影相較好

掂

P圖

一定係啦

831

直接上車拉48粒鐘

無寫幾點，會唔會confusing?

好波👍🏻

有cam=花式送頭
我寧願吞咗啖氣啦

Bus body

一齊睇報紙就冇事啦

喺巴士上面睇蘋果日報啫

有藍c嘅話最近嘅站落車啦唔好同佢理論

推 堅work

Pish

好勁呀，我愛你

手足好波

10.20 尖咀見

wo w

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

真心勁 呢個work

係公眾地方私了就話會被官質疑可以走開避開衝突啫
喺車咁窄俾人襲擊走唔到 還拖完全合情合理合法

但都要點到即止

用爆玻璃鎚仔

好勁呀

Rui

呢野勁

堅有用，又reach到多人

Idea係幾好 但會唔會變左令九巴遲啲同我地為敵？
利申 不割

Good idea推爆佢

好方法

真係唔錯

發夢都要搭巴士㗎喇 自己戴返口罩cap帽保護自己

Zoom大啲睇下，見到入面啲人

Say lee

8.5凌晨見過架巴士有人用memo紙貼左罷工兩個字

貼既內容係咩自己決定啦

GOOD

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

創意